其實slam dunk呢套漫話好撚垃圾，拖鳩長來做

不過唔知點解 次次睇親都鼻有d酸 又眼濕濕咁

-.-
唔係唔拖咩- - 山王完就草草收尾

啲人目定口呆就幾版

不如你去畫

其實我係讚緊